2019世乒賽集中討論區（1）

中國隊🇨🇳參賽名單（12人）：

男單：馬龍、樊振東、許昕、林高遠、梁靖崑

女單：丁寧、劉詩雯、陳夢、王曼昱、孫穎莎

男雙：馬龍/王楚欽、梁靖崑/林高遠

女雙：陳夢/朱雨玲、王曼昱/孫穎莎

混雙：許昕/劉詩雯、樊振東/丁寧

日本隊🇯🇵參賽名單（14人）：

男單：張本智和、水谷隼、丹羽孝希、吉村和弘、森園政崇

女單：石川佳純、伊藤美誠、平野美宇、佐藤瞳、加藤美優

男雙：張本智和/木造勇人、大島祐哉/森園政崇

女雙：伊藤美誠/早田希娜、佐藤瞳/橋本帆乃香

混雙：張本智和/石川佳純、森園政崇/伊藤美誠

韓國隊🇰🇷參賽名單（10人）：

男單：趙勝敏、張禹珍、鄭榮植、李尚洙、林鐘勛

女單：崔孝珠、田志希、李時溫、徐孝元、梁夏銀

男雙：張禹珍/林鐘勛、鄭榮植/李尚洙

女雙：崔孝珠/李時溫、田志希/梁夏銀

混雙：李尚洙/田志希、張禹珍/崔孝珠

德國隊🇩🇪參賽名單（10人）

男單：波爾、菲魯斯、弗朗西斯卡、奧恰洛夫、瓦爾特

女單：Kristin LANG、Nina MITTELHAM、索爾佳、溫特

男雙：杜達/瓦爾特、波爾/弗朗西斯卡

女雙：Kristin LANG/Nina MITTELHAM、索爾佳/溫特

混雙：弗朗西斯卡/索爾佳、瓦爾特/Nina MITTELHAM

睇好馬龍3連冠🐉